[國際重要戰線] 光復香港足球 體育時代革命

唔知大家仲記唔記得以下呢個畫面呢？

好快香港隊又要打世界杯外圍賽啦
唔知大家又會唔會勁噓國歌呢？

法律分析
雖然中國已經立咗國歌法，亦納入香港基本法附件三內
但香港本地立法程序未完成
同逃反條例一樣，國歌法都係停咗喺二讀階段未過哂
所以喺香港噓國歌今日仍然係未可以拉得
現時建議亦未有追溯條文
如果有巴打喺球場噓國歌，應該到時仲未係觸犯香港法例
不過，如果到時立咗法大家就唔好做啦

唯一有可能犯嘅係國際足協規例，亞洲足協上屆已經表明唔關佢事
同埋當時國際足協並不想介入言論自由上，係香港足總自己寫信罰自己
搞到足總先唔講貫切攬炒精神，其實仲唔會有違政治倫理……（睇下一節）

道德分析
香港隊雖然代表每一位香港市民，
但香港足總由70年代起已經染紅
當時中共亦由霍英東等代理人由令香港足球沒落原因
時至今日，足總仍然由土共把持，現任主席貝鈞奇更加之係六七暴動有份落場嘅恐怖土共
如果支持香港而唔小心搞到香港足總，其實無所謂
因為香港足總唔係中共代理人都係土共黎

舊登申延閱讀：
1) 香港足球的沒落原因: 中國共產黨

有人或者問噓國歌呢種不合作運動會唔會帶黎反效果
咁請睇睇以下幾個例子：
1) 蘇格蘭噓足英國國歌幾十年

2) 亞洲噓人地國歌第一代表：中國人噓日本國歌

其實冇咩道德問題，最主要都係政治表態
五大訴求做足哂唔噓又點話

賽程分析
最重要係賽程，只有一場主場喺國慶前舉行
呢場賽事係對9月10日對伊朗
如果可以有大批球迷入場參與一定可以振奮大眾

最後一定要全心支持香港隊

同時已經諗咗後續事項
不過想等大家討論一下先
有錯指正，有意見請提出
無嘢講請留句我無嘢講

主線認真post又冇人推

其實長文都可以睇睇

幫推10式？

Tui

推

tui

Push

我冇嘢講？

毋忘721 831

想買件波衫支持港隊
但一諗起比錢香港個垃撚圾足總 就不了

所以紅tee最好

推！

push